其實對比起IPAD既高性能下我更想apple放多啲心機係ios

屌你講左十幾年既usb讀取功用都未有
File既存取十年不變咁
部機咁撚勁但無得直接駁hardisk黎拎footage出黎做編輯

人地玩cloud你叫佢畀你讀USB

部機係勁
但apple預你講嗰啲野係用MacBook pro
IPad Pro 係預你用黎睇片
最多係用黎做下文書野

你都無撚腦
人地用icloud玩自閉仲同你usb
你有部mb係手擺野係desktop部iphone ipad已經有

整到咁高級咁貴,又multi work咁就預用家唔至一般娛樂啦

你會唔會俾錢買ios?

真係工作需要嘅會走去買surface pro
生活態度留俾apple fans la

到佢真係開放呢D功能咪又一大班人話佢無左自我
造佢變到同普通機一樣仲洗咩買佢咁貴
有呢D果迷先有優越感丫嘛